Anson Lo 係靚仔定柒頭？

正評 靚仔
負評 柒頭

who

Who

香港男團 Mirror 門面擔當Anson Lo

乜撚野門面擔當？
擔當啲乜撚野？

Who??

Frankie Ian Keungto靚仔過佢
但 花姐係咁捧佢... 屌，唔明靚係邊忽

本身覺得佢個樣好gay唔太順眼
但愈望愈覺得靚仔

ian 不了

教下我用咩角度....
我好想知佢啲fans用咩諗法覺得佢好jeng(?)
我見啲hehe都唔太鐘意佢....
佢又唔係港男個種味 又唔係韓星
又唔係gay男神個type

呢條友個樣怪怪地，叫自己做教主啲fans又叫乜嘢神徒好on9做作

不過佢跳舞係唔錯嘅

Anson Kong

frankie 靚仔好多

推